入面講下連登開幕至今block左幾多個人

我先 17個

第一個一定要block裝家姐沖涼茶

有list 同原因嗎？

0

有興趣知原因再答

係咪iphone先見到自己block左咩人?android個版本搵唔到呢個功能

我啱啱都比佢block左

竟然冇肥絲大隻

原因不外乎都係殘體字 5p字 同5毛

咁我唔知 但個位都ok易搵 如果有你應該會搵到至係

唔好block我

係 好撚多5p